[2016年] 黃毓民不滿陳健波，勇武衝向主席台遭保安攔截

毓民當年真係好勇武好激進, 去主席台前扭屎忽花扭夠廿秒, 嗌口號嗌夠八十分貝
睇返而家班飯民扭屎忽花淨係扭到十秒, 嗌又淨係嗌到七十分貝, 梗係乜撚野都做唔到啦

跑緊張相,經典

屌你老味戲子廢老
成日講朱高正, 睇下當年朱高正人地打交點打啦, 行到過去主席隔離出拳咪係囉, 使撚叫乜野飯民幫手咩

經典柒